又列車服務受阻，屌你執7咗佢啦

停咗係觀塘勁耐

電力故障

黃大仙here

係北角，諗緊轉唔轉車好

太子月台好多人

共享港畜榮華

屌你老母我喺太子 啲廢老係撚咁逼上車 咪又係開唔撚到車 on99

遲下紅磡站服務受阻
全部人企係月台

再加埋d短樁
成個月台冧個下你都咪話唔爽

on9係九龍塘無啦啦bang一聲，成架車熄燈

而家有消防

染出宇宙

垃圾

見到九龍塘有消防
唔知咩事 但已經搞掂左
不過後面慢慢逼喇